[緊急] 上環義士受傷狀況

尋日至今大部分新聞片段都係報導元朗事件及其傷者狀況 喺上環嘅新聞片段係有 但係唔多

喺警方毫無預警下 開咗三十多發橡膠子彈
坦白講 喺咁混亂嘅情況 咩都睇唔到 發緊夢嘅人完全唔知開咗咁多槍 甚至唔知身邊嘅人有無受傷
然而 睇咗好多唔同媒體嘅報導 都係搵唔到好多當時有可能受傷嘅義士佢地嘅狀況

下面係一啲有片段嘅受傷經過 但係為數唔多 因為大部分新聞都係集中講緊元朗事件

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

3. (流傳照片) 另一位義士倒地受傷

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷人士

利申 平時淨係發開夢
第一次出post 希望大家見諒
我地呢場仗仲有排打 各爬 加油 共勉之

Push

幫推
勿失focus

push

希望義士冇事!!!!

推
想知更多上環情況

推

自推 睇番片先知發夢嘅時候有手足喺我隔離中槍 但係當時都唔知希望可以知道手足安危

推,上環同元朗都係戰友

Take Care 加油！！！

推呀

推
上環手足

自推大家唔好唔記得上環嘅手足

PUSH

黑警落地獄

推！要上熱門！

用力推呀

推！

大家幫手推上熱門希望可以有人幫手update義士情況

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

推推推

光復香港，時代革命。

要推

Pish

光復香港 時代革命

啱呀要片要圖呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

別忘記佢地

文宣做野

推，多謝文宣巴打

關注義士

兩邊都要推

推 希望多d消息

push 義士要平安啊

推啊

推！！！

推佢老味臭閪！

pish

屌你老母黑警落地獄！

我冇野講

屌

推啊，唔好忽略上環嗰邊

祝早日康復

完全冇上環手足既清息 有冇手足上黎講下情況

推呀
上環

今日搵左好耐都唔見有
上次唔洗第2日
即晚就有傷者情況

記者幫問針對 謝

push
希望受傷義士早日康復

推!

嚴重性不低於元朗
要推
我無野講

push ar

up

36槍！催淚彈直接打記者！又爆頭！
屌你老母

PSUH

Push 呀！ 希望傷者早日康復！

速龍係sdu 所以槍槍爆頭神槍手

推 開槍

Push
元朗上環一齊push

推，要更多人知

推返上環po上嚟

天佑義士

推呀!推呀!推呀!推呀!推呀!推呀!推呀!推呀!推呀!

唔好淨係埋元朗

推，幾多個畀人搭咗

手足而家點呀

推推推 大家唔好忘記上環義士

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有四萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

光復香港時代革命香港建國

Pushh

認真大家幫手推嘅時候都幫手搵下相關資料片段齊上齊落 一個都不能少!!!

上環需要政多人留意

瑪麗 東區 醫緊？

唔好比上環單野沈
Push

推！！！！

幫手推 兩邊都好重要

我幫你推

推呀屌

有冇更多資訊

幫推

上環緊要

有無source?

大家真係唔好唔記得琴晚開咗幾多槍
今日記者會個個都針對元朗問大家問題
完全個重點去咗元朗
都冇人批評琴日警方開咗幾多槍

推呀 唔可以比元朗蓋過

仲有頭部受傷手足!!!!!!!

整合post幫推

不知 都想知 正常嚴重受傷 港島去呢兩間

天佑義士！

我無野講

推爆

推呀DNLM

文宣好需要你哋！
要人!要人!要人！文宣急要大量人手！
咪搞其他嘢
尤其外國論壇傳媒
留家全力文宣

push
be safe

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推！
兩條戰線都唔可以忽略！！！

lush

屌你老母 推

上環有幾多人中槍 ？

pushhhhh

推晒上去！

推
上環都好重要

同樣想知 暫時知道有手足中頭中腳

有冇記者幫手跟進？

推！！

push~

推到有記者幫手跟進

上環琴晚俾元朗spin走哂
好想知琴日上環係咪全身而退

垃圾黑警

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

push!

佢地想用黑吃黑黎COVER中上環

God bless HK protesters

收手啦林鄭月娥

收手啦中共 夠啦

想人聽你講唔係用暴力

仆街

P

屌 推

點解唔幫倒地個位義士遮樣？

金錢上要幫手嘅可以點幫？

邊個黑已經唔重要 因為根本全部都黑

推呀！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

推！無一隻警犬係無辜

終於有消息

推啊

幫推！

重要

推到有多D ching放料上嚟

push push

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

幫手推

推阿

Push.
義士吉人天相黑警死全家冚家剷屌你老母。

推 元朗係要理
但唔好失左呢邊既focus

推 上環post要推！

可以幫助傳媒 e.g. 課金立場/蘋果
如果想直接幫義士可以考慮612人道支援基金
所有反送中活動佢地都會提供人道支援 (不論日期)

以上都係部分途徑
請自行判斷!!!!

仆你個臭街黑社警

一定唔可以有事…

唔好有事啊

要推啊！

推
光復香港 時代革命

推撚爆佢 元朗係要關注 但係唔撚該你地睇番上環手足嘅情況

推呀，有冇醫護人員照顧緊佢地呀

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

元朗唔好推住
上環可以升溫

請大家幫手

義士保重！

元朗重要，上環都好重要，大家推到比多d人知！

對唔住咁多位義士，不過家下全港市民陷於水深火熱之中，先安民，後對政權，希望你地體諒。
盡快復原，勿忘初衷。

push
黑警落地獄！

推番上熱門

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

推俾多尐人睇到

蘋果有段片簡約咁講上環發生咩事
未見有義士受傷狀況

推1

追查到底，決不放棄

上環嘅手足

最後手足係點散
尋日掛著睇元朗

希望無事

咁樣可以嗎？？？ 遮咗

驚狗冇一個係無辜

Pushpush

有位義士眼都開唔到？
情況係點 好擔心

暫時小總結
暫24號: 先推一日做全民頭盔日 以保港鐵乘客 及行街市民安全
之後: 令個社會關注，長時期全民戴頭盔搭港鐵戴頭盔出街

有能力既，可以係港鐵站派頭盔比乘客。

目的: 保障全港市民安全

麻煩文宣幫幫手

一定要推

蘋果報導黎 sorry唔識po片

【逆權運動】克警上環狂射橡膠子彈 示威者催淚煙下燒雜物阻推進

唔好失focus啊
上環警犬無預警下開槍都好重要

垃圾警犬 撤離緊都開槍

唔該手足

fb ig whatsapp都要做文宣呀！
唔好淨係講元朗！

無人性 份糧邊個出比你架

我比野食隻狗 佢都識搖下尾

好仔唔當差 當差正仆街

推啊！

天祐義士

推唔好比佢失焦

我有野講

保護家園 時代革命

啱啱喺隔離po見到蘋果影到有手足訓喺度俾狗圍
要快啲推 要知道手足情況

除咗義士
琴日發夢見到有個記者暈低咗冇知覺
有無人有佢哋嘅最新消息
有無議員跟緊

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

出刀吖，唔好出黎，咩都地方都唔好出，留力留命
be water

留命做嘢，少左你一個人就少左一份力

住高層單位嘅巴絲 請得閒留意樓下
睇下有無人要幫或幫手拍片做record 不過要小心

Take care!

推到有記者同議員跟進尋日上環嘅情況

黑社會立法會議員何君堯

推上環！！

唔好比佢沉

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

幫手推上環呀大家！

要平平安安，齊上齊落呀大家

兩邊都係黑警

想知呢個點

[轉貼] tg group
CNN外國記者有話同大家講：
（翻譯，記者決定匿名。）
「尋晚，我有位記者朋友俾人用磚頭扑親。佢今日要入院做scan，背脊好大個瘀傷。想提醒示威者：你哋掟磚頭唔止掟到警察，會掟到企係你地呢邊既記者。我地可以準備應付催淚，但係我地處理唔到磚頭。

我地想將當時情況報道出去，需要在場近距離咁報導，我地會有危險會俾人掟親。我要諗清楚我team安唔安全，唔安全我地就要走，冇得再報道。」

掟嘢冇用，警察有盾有保護，只會掟親保護我哋嘅記者朋友。請大家三思。

#國際關注

有冇咩辦法? 切細啲粒磚會唔會易控制啲?

推! 天佑上環義士!

推！要更多人見到！

唔該巴打! fact checked?

推到有消息

對住學生就開槍
對住黑社會就拍博

push
人地玩聲東擊西
我地唔可以順佢地意

/

我識嗰位隻腳中槍義士
佢個左腳中左催淚彈，腫得好勁。醫生話佢好彩冇射中條筋，會好快好翻，大家放心。

推，唔好出事啊

😡

推 希望早日好返

想問有無英文版本整合？想sd曬比所有我識得嘅外國人

我識嗰位隻腳中槍義士
佢個左腳中左催淚彈，腫得好勁。醫生話佢好彩冇射中條筋，會好快好翻，大家放心。
個條友係讀英文宣言嗰個人

推爆！

唔該巴打!! 係咪已fact checked? 有無更多資料

推 唔好有事

一手資料，我同佢住同一間宿。

可以睇呢個channel 係英文版嘅消息

可以再搵多啲英文版嘅整合同文宣

我推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

班狗真係好賤

對唔對得住中槍手足？推爆佢

啱啱搵到啲 睇吓用唔用得著

希望大家都關注下上環, 有咩義士要支援既比d support佢地

繼續推呀

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推啊！！

推上

推

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗班撚屌牛屎佬一撚定清算！同佢合作果班黑渣都係
但記住我地本來目的係咩先！完左主線再訓身同班牛屎佬，新鴻基全部計！

咪比啲盲毛，三毛輕鬆帶風向，可能第一下你會好嬲但記住

善用起底功能，負皮，上一頁，比有用Post上返黎熱門

推返上熱門

Up

勿失焦 兩件事都好撚重要
推

Pushhhhh

推 上環一樣重要

PushPushPushPushPushPush

我都想知 開咁多槍 點解冇聲冇氣咁

唔推唔係人

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

推返上去

黑警死全家
推！

兩邊都要push

Push goddamn it

推啊屌

我搵左好耐都搵唔到受傷情況，問過鄺神都無覆。好擔心義士情況。

推呀！！！！！

less

警黑合作

希望多啲人關注返依件事
btw希望義士們都無事

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

如果有記者朋友睇到，可唔可以報多少少上環尋日既情況
有你地既報導好重要

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

義士 仲好多人關心你地放心

黑警死全家

真係要推呀

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

用力推

推
黑警死全家

放心..我與你們同行

光復香港

辛苦曬各位義士

要多d人知

我無嘢講
黑警死仆街

推 依樣真係想知 兄弟有冇事好緊要

有冇人有上環宣言條片

推，尋義士

推 祝平安

一齊推俾蘋果做頭條
[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

pidh

其實8點幾掉唔柒彈已經開始退
防暴狗開始進場
我唔明點解仲有咁多人唔退仲要推前？

😡😡😡😡😡

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推呀屌你全家死黑警！

推番上環 最重要呀 吊

push
想知義士受傷情況

邊有可能咁快縮

大力推呀

我地一路退，由支聯辦行到去環球大廈
沿途見尐人仲企/坐低唔走
仲有好多反方向抬鐵馬向西走
又整埋人鏈傳物資
其實係咪根本成件事錯晒呢

義士情況點

好擔心

上環義士 你地嘅血係唔會白流

大家唔好唔記得一班幫緊大家爭取民主嘅義士

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

推
黑警全部斷鳩 死全家 淨係唔死自己

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

光復香港
時代革命

我地唔會忘記你地

推 有治療未

情況點

警黑合作，警黑一家。
光復香港，時代革命。

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

推 好似冇咩人講

推 勿忘義士！！！！！！

推！！！
其實琴晚有無人被捕？

8點幾嘅時候成條遊行隊伍都未散 仲有好多和理非 前線嘅人無可能遺棄其他人而退 當你咩都唔做佢都以暴力嘅手段對待前線嘅人 又唔可以後退 我地一定要放手一搏推前

黑警開槍已成常態，前線唔可以再淨係包下保鮮紙，要強化防護。

推
有無人有義士消息

我都想知道 而家完全無相關消息 如果真係無人出事固然係好 但係而家情況係因為無人關注上環嘅義士

上面有巴打話腳中槍嗰位巴打獲得治療 但係未知詳情 求更多確實資料已核實情況

搞掂獨立調查，元朗自然玩完！

仆佢個街，無線6:30新聞一個字都無講尋晚開槍！

希望冇永久創傷 吉人有天相

推到個個都要知

文宣，大字報，海報，維基

推上熱門

又係無號碼 係咪想人慣呀 屌

黑警當市民係活靶

推返上環嘅post

咁快唔記得 你地對唔對得住班義士

身邊好多人好似已經習慣咗警方嘅暴力手段
胡椒噴霧 催淚彈 布袋彈 好似已經係尋常事
但係我地從來唔應該接受甚至習慣佢地嘅行為
更加唔可以合理化警方不合理嘅行為
因為佢地係罔顧緊每一位市民嘅安全
我地係絕對唔可以退讓

推呀推呀推

Pushhh

142222p ush

真係唔可以落單
有冇人知後尾個男仔點?

最緊要係唔多傳媒有講呢樣嘢

推上環

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

推
勁撚多达狗po

留名跟進

想知！

推到多d人知

聲東擊西

我唔撚想知達哥岀左咩post呀

推爆佢啊

林鄭成魔

屌你老母
36發橡膠子彈

推宣言 追究開槍
光復香港 時代革命

推返上環po上黎，而家究竟受傷嘅義士咩情況？

推左幾十頁都唔知義士佢哋點

兩邊一齊推
光復香港 時代革命

有無義士被捕

push, 唔好比達狗post洗板

有無義士被捕
傷既手足點

推極都唔上熱門嘅，有齊晒文宣圖！

喂，上環班手足係咪唔洗人理

仲未有消息！？

上環Video 整合 (粗略)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求

"上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
"
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

官警黑，大龍鳳。
光復香港，時代革命。

尋晚連直播都冇埋

推多次

請關注

推 熱門全部俾打手入侵

求update

推啊！！！！！

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

大家幫手推

唔係好識設計 希望大家唔好介意用住先

光復香港 時代革命！！
推！！

光

復

上環昨晚受傷嘅人，有無最新update?

Push!!!!!

一推再推

光復香港
時代革命

大家努力推主線啊

推
義士早日康復

義士情況如何

d警犬
以為捉大悍匪咁
下下攞命

推上國際

有冇update啊？

真 唯有推到議員同記者關注事件

推
緊記對準政權！！
元朗係支線！

咪撚再post元朗單野
比人帶緊風向啦

義士宣言：不排除成立臨時立法會

推 有無人知？

推 唔好比記者同義士白白受傷

見到大家幫手推真係好感動但係推咗好耐都未有消息點算呀一定要廣傳俾多啲人知呀

Pauhhhh

有冇人而家情況如何？

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

有無人真係知義士嘅情況

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

頂，d警力走曬去打義士，黑社會又唔L打

推返呢啲post上熱門

光復香港 時代革命
推！

推呀 搵哂上環既post黎推

罷工 罷市

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

到底有無人知義士咩情況

推上環post

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

Pishhhhh

推
要集中focus

push!!!!!!

關注上環！

咁係咪你退完就唔駛理前線？
好多人full gear就係為左呢一刻

屌你老母, 比人分化緊!!
721 推!!!!!!

關注上環
一人推十

元朗上環一齊推

上環POST人手置頂

臨訓前再推
希望大家一起身全部都係上環POST

推, 希望大家安好

P U S H!!!!!

推 唔可以忽視呢單野

push
36槍需追究

希望義士平安
光復香港 時代革命

希望知情人士都keep住update狀況

推上報

五大訴求!
光復香港 時代革命!

光復香港！時代革命！

時代革命

pppppush!!!!!!! 元朗消息已夠

借個位 推一推

勇唔勇武都好 借你10分鐘
睇左佢 保護自己 保護人地

一個都不能少

1

兩日都未聽到義士消息到底如何！！！

推呀屌 成大班豬兜推埋曬啲濕鳩post

大家一定要平安

癡線

講達哥d post都唔理正經野

麻煩大家一齊推
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

光 復 香 港

五大訴求

推返上環721上熱門

想知受傷義士情況

希望冇咩事 所以冇咩消息

黑警我屌你老母臭閪

推 兩邊到要顧

推 唔好對警暴麻目

義士
推爆佢呀

警察編號？
又開槍？
先放煙再開槍？
唔可以麻目

做乜咁耐都唔公佈傷者數字 情況

Pray

保護義士

感激各位義士
辛苦曬

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

輕輕

喂呀！熱門要推番義士被爆頭！！

有無最新消息

推
想知義士情況

香 知
港 法
警 犯
察 法

5大訴求

推到知道義士平安

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

義士post 推

推， 港府無能 有人邪惡 港人團結 永保自由

推好擔心呀嗚

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

光復香港 時代革命
#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

PUSHHHH

推呀！

推！！！！！！

.

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗
728 上環
84 將軍澳

每天 不合作運動

721 開槍時間與影片整理

幫手推 唔好再比何妖糞post係熱門啦

721 開槍時間與影片整理

幫手推post 唔好再比何妖糞post係熱門啦

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

我無嘢講

見到上環開槍事件嘅post都要推返上嚟，唔可以比三毛洗版

無追晒post 依家進展如何？

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

3. (流傳照片) 另一位義士倒地受傷

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
🥳804 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

27 元朗 28上環

光復香港

早日康復 好好休息 交住比我地先

推呀，
點解21號既義士無晒消息。
政府，狗又可以唔公怖

死黑警

不受傷
不被捕
一個都不能少

推

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

天佑香港

（代朋友po)各位手足，我諗我要退下火線一段時間

同心協力
光復香港

光復香港 時代革命！

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追

推到班狗落地獄

推
究竟上環中槍啲義士點
係我自己未update定無人講

重申五大訴求
一、成立獨立調查委員會，反對官警黑勾結，追究黑警濫權
二、實行雙普選，從根本解決問題
三、徹底撤回惡法，不要送中條例
四、收回暴動定性，改革公安條例
五、釋放被捕人士，撤銷抗爭者控罪，濫捕可恥

推!!好擔心義士情況

嘩

721 元朗恐怖襲擊 白衣暴徒 失職警察 要追究！727光復元朗！

但勿忘721西環 警察無預告開槍！728上環 不撒不散！

黑面到咁，真係學屈xx話齋，邊有正義之師係咁7樣：

之前有個危險的手足點 有無人知

你哋唔可以有事